如果WFH 8號波

係唔係唔洗做？

定照做公司嘢？

留係安全既地方 無話可以停工

扮工

李氏力場系統全力啟動，
請勿負評干擾運作。

無得行山

照做嘢？

問老細/公司HR啦

你係唔洗做既話打唔打8號波你都係唔洗做架喇ON9

認真答你 法例黎講 打風期間 僱主要保障 員工前往工作地點的安全 但由於wfh工作地點就係你屋企 換句話講就係照常wfh

屌你, 我屋企漏水, 窗都吹都bang bang 聲, 仲返工.